好想食嘢

沖杯面食啦

咁夜食啲生果啦

半夜整杯麵做宵夜最爽

好想食韓國辣雞麵

好想食士多啤梨

都係
我都鍾意起身食，連埋lunch

食完眼屎會痛

啲麵真係好好咬口

我呢家都好想食

你搞到我都好肚餓衰鬼

好夾

食嘢未

就訓啦 減肥

減乜呀幾k呀

50k豬

下 咁都減 你幾高 幾k 實數